PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (3) 首輪排名公佈中 請勿憂傷

《PRODUCE 101 JAPAN》是韓國CJ E&M與日本吉本興業共同策劃的實境節目，節目以《PRODUCE 101》作為藍本，以101名來自日本各地的練習生作為主角，在節目中同吃同住、完成各種任務，最後獲選的11名成員將會組成一個團體並於2020年正式出道。

導師
國民製作人代表：NINETY-NINE（岡村隆史 & 矢部浩之）
歌唱導師：菅井秀憲（日語：菅井秀憲）、安倉沙也加（安倉さやか）
舞蹈導師：A-NON、柏木上野
Rap導師：Bose（日語：スチャダラパー）、WARNER

播放頻道：GYAO!
播出國家：日本
播出時間：每週四 00:01~（JST）

主題曲

Lm

牙明跌咗

帶我大澤bb黎留名
佢係個可愛既痴線佬

牙心

帶我老公川西BB黎鎮帖
求主保佑 要C位出道喔

lm

繼續

頭4好合理

汐恩誠懇道歉 大家原諒佢嗎？

好似冇叫佢

上位圈真係幾乎無變咁

川川豆係金三角

假

好問題

其實我想知海外票究竟有幾大影響

我有無聽錯 佢知自己態度唔好？

真

劇本

係

頂好緊張

道歉係好事 再睇埋佢之後表現

性水究竟有幾憎佢

個鏡頭咪玩野
係人都知邊4個
扮咩神秘

蓮>豆>金>西？

咁又假
佢都唔係犯咗啲咩不可原諒嘅事姐

𤋮天 自己舉手

熙天

真係川川豆之爭

呀，緊張到手勁震

川川豆

牙天

好撚緊張

呢隊值追 永久團唔駛流眼淚
日本啲組合好似跳到變曬呀叔都仲有市場？

韓仔
頂喊死我 一定要一齊出道

叫兄ちゃん

11個有3個韓仔唔過份 真

好有禮貌 有誠意

其實可能嗰時已經變心

西西第3
蓮蓮同豆豆又爭第一

唔會啦 日本飯好似好忠心

我要睇多次中字

有 你睇J家啲人

點解我西都係去唔到頭2

牙蓮第一好嗎

唔會 日本妹通常長情好多 你睇下j家嗰堆

前五會唔會完全一樣

170萬

牙西！！！

我就係追開j家
追左5年幾都未厭

追到一半心態就唔同 由王子變成家人咁嘅存在

（如果有人問我地同少時係咩關係……

手越

@菅 巴

好緊張！！！！

NEWS我追左3年比小山同手越2條仆街激到退左坑
我同期都大把人退坑

PD48日韓合作都係得3/12日本人
PDJ純日有3/11韓其實太多
而且有兵役問題
最後2PICK/1PICK應該會跌1-2個

潮文

我都覺

緊張死

真係爭到final

川尻🙏

但我覺得之後牙豆會跌 感覺少咗鏡頭畀佢咁

Renrenrenrenrenren

牙豆牙蓮邊個拎第1我都開心

大方得體嘅代名詞 如果唔係c位出道都必須做隊長

23啊 唔好嚇我

好記得pd48第一次個排名，但去到尾就⋯⋯

造馬團原地解散啦

前題係製作組會造馬，純票選既觀眾無諗咁多。

川豆兩個都好qq

蓮蓮第一

蓮

啊啊啊啊啊！！！！！

緊張到瀨屎都似

反超

180萬

私心好想豆豆第1

牙蓮

恭喜牙蓮
牙豆都好叻

千八萬票票

我以為係豆

想問係咪有公信力過48總選？

仲有機會 川川豆都咁正

我睇錯1800

出到道就得啦

不要再說了.jpg
佳恩

60位

其實係 101系除左c位都沒分別

下面一臉死寂

出咗最後一名未？

黎緊公佈。

向好個方面諗 大家都係素人 可能之後有機出道呢其他人

爭少少嗰啲真係好慘

現場氣氛好似節目完結咁

牙豆唔知仲有冇機會登頂

cls

第60名頂
好緊張

我幾鍾意古屋

今次唔得就有d難

鄧咩宏咁樣

我覺得呢個出道組已經好好

有人36跌到要爭60

我估古賀

真係古屋

屌佢地喊到
好撚心痛

古屋呀！

喊到 唉

好癲

田口俾死票搞到foul咗

唉 真係大洗牌

屌下面啲人

仲要問台下感想

問乜撚呀…

古賀跌到

36變61 foul左

吉本麻煩派卡片

升咗59

下游嗰班下下升幾十位。

遲到王

Good

田口頂

仆街喊撚到on9

blackpink dududududu

下場有dudududu

好好玩咁

我係咪見到ddu du ddu du

屌

係 好癲

笑死我 障礙賽
玩死佢地咩

終於有得痾尿

我可以食飯了

我都係

Youtube 有61以下啲人的留言影片

投票先

借twitter

點解會有女團歌

有AAA

hico

有ARASHI

恭喜哂

happiness 好開心 會唱到好high

Hico上啦！

本田實簡AAA

去哂痾屎痾尿沖涼？

大澤都可以跳

帶來本田同白岩又可以一齊

大澤好撚正 頭11我幾滿意

課題曲首Black Out幾正

今次幾多pick

Tt太女仔

同志

哇 Everybody
要又跳又唱 佢地得唔得

啲蝗好煩 一開微博就見佢地係度屌韓國人

FIRE都唔好得去邊 隻舞咁激

宜家佢地沒得投係好事
本來睇呢個節目嘅都係鍾意k-pop嘅日本人 係都要屌佢地投韓國人

你哋有冇人聽到concept歌試聽 我用咗vpn都聽唔到

好彩佢地冇得再投

過左12點投埋床波同本田先

我睇下有無辦法cut落黎比你地

1咁快有得聽

我住日本

唉以為hico公演咁爆會升上去
點知都係13
櫻花妹係咪唔鐘意呢type

聽完啲歌都無乜feel要編邊個
不如就收集下大家意見 我代你地投埋

Concept 啲歌都幾多韓國人作曲。

我想瘋狂j大澤

S2文福劇本

多謝

純喜

咁多首最鍾意Domino 想睇蓮跳

有請我地既痴線佬 大澤

やんちゃ BOY やんちゃ Girl 好Pretty Girl feel

想睇牙心hico跳呢首

大家集思廣益下 諗下點編
大澤bb每首都好襯好難諗

我覺得domino會係另一個傳奇舞台
Domino>Black out>Merry Christmas>クンチキタ>やんちゃ

Domino真係唔錯
牙蓮應該好適合

domino(私心）

Boy girl我第一下係諗到牙心同youtuber

1-12個

bts

田口有啲可惜

死票搞到中間嗰啲跌曬落嚟

如果唔限死一定要投11個可能唔使咁

原來cheerleader比人foul咗
我嘅快樂泉源得返大澤

Team dk 係咪得佢比人foul咗

福地
入到60內太好了 雖然下一round foul淨30個可能要走 到時實喊死

私心送上十年前既福地一張

其實吉本算係咁 臨尾打哂所有淘汰練習生嘅名
又專登俾佢哋拍段片講一兩句嘢
好過韓版淘汰完都唔知佢叫咩名

訓唔著 心情好複雜

催淚彈

大家估下吉本會唔會攞埋女版101黎做？

川西=大島 蓮=前田

咁nmb真解散預定

op 第7
有好感既牙栓同sky都順利去下rd

可能係吉本坂三期生會見返佢地

吉本幾個月前先爆涉黑醜聞，今鋪係咪會洗返白？

又嚟牙？

今次唔使拗唱歌做咩跳舞。

有冇男版金毛joey

Group battle有三浦大知
好難 實唱死班仔仔

真 點解要成日撚班仔 簡d咁難既歌

仲有dududu
個曲風Hico可能勉強跳到
其他人既話感覺是但一個跳呢首都怪怪地

不了

一堆難歌喺入面 好擔心

我到而加仲未平復哂琴日既心情

豆=指原

下次係咪foul淨30

之後好似係30->20->11咁

見到twitter 有人話shinee everybody會跳到d仔甩哂較
今晚返屋企睇下呢首係咩歌搞到會甩較

原來A班留哂
咁幾好 起碼有實力嘅都有機會

Cdf 3個class都係走一半+1個

小松算唔算俾人防爆

小松咩事？
見之前出直拍個陣有人問吉本係咪好憎佢
我去睇佢直拍又覺得段片無咩問題

Youtuber跌極仲係2x
希望下round佢個位留返比啲有實力嘅人

屌支那人又玩配票

係指佢鏡頭少？
其實都理解 初評同組嘅牙心最搶眼
over the top重點喺隊長線 佢未算係最搶眼嗰個
我祈求唔多 佢留耐啲就得架啦

佢哋依家去淘寶買ac投

大澤=指原

呢首堅係甩較 都唔知成班素人點跳

佢真係好撚多鏡頭 可能因為成日喊 搶鏡

屌 我到而家都未開心完

今次44-54名個堆係係下位圈爆上去
唔知下round foul人會唔會去返落底

希望下round本田 男澤 床波仲係度

話說我覺得visual center呢part d背景同字體都整得好靚
粉色系 好有貼紙相feel

畫得好q

慎入 未確認堅定流

有冇人知啊豆唱個首係邊首

好伏 點解要放落去

9x個d上哂去44-54

床波一定得架

可唔可以幫手投床波

福地地

岩岩再睇101人初めての別れ先見到
原來川川豆係上面抱埋一齊
可唔可以一直到最後都係佢地三個TOP3

感謝

喂呀！！本田一定會仲係到架！！

來良一定要！！

求你救救本田爸

係youtube睇返古屋60名個條片
睇一次喊一次
佢叫住田口個名
team dk得田口一個入唔到到

謝謝你

頭5都幾穩入 變化都唔大

最怕有劇本
一炎上就會玩完

日本唔會咁癲 我信

我愛牙澤

我都愛牙澤

支持痴線佬大澤

已經惡剪左幾個
小山東鄉遲到已經成功引導左大家
佢地一齊合宿 我真係唔明點解佢地兩個會遲到咁多
除非有人暗中控制佢地到場既時間

其實我唔明點解d人投死票會投哂比名次最底個幾個
用腦諗下都知投最高名次個幾個先會影響細
搞到有成十條友係最底爆升上去

其實我有諗過一個可能性
緊張到肚痾
因為我都經常係咁樣搞到自己遲成個鐘出街

樓豬

咩

陰毛論

新pick牙喜

有無人鍾意岩崎琉斗雖然ツカメ跳舞真係好kam 唱歌叫做還好
不過我比較膚淺 靚仔就得

無論咩原因都覺得佢地會遲到唔太合理
好可疑

川川豆啲票數多到

shinee隊長本人都好似跳到扭親條頸

屌放過日本比日本人自己投返啦 乜都關佢地事

左邊兩個有時差

選曲 睇日本果邊好似好亂咁
我都唔知點簡好

有錢大曬架

不得了
Six Packs 三人組都好正

如果牙澤牙喜牙宮三大痴線佬出到道 呢個團一定好有趣

幾時錄第二次公演？

聽日

聽日就知佢地邊個表演邊首

唔知鶴房會唔會再挑戰keep your head down

大家可以睇下HALO之前cover過DDU-DU DDU-DU

覺得佢染左黑髮幾好睇

開始唔捨得班仔了
可唔可以多啲出道位

啱先睇中字，睇到喊
大家都好叻仔

希望班仔聽日一切順利

應該唔洗幾耐就有今日公演REPO 緊張

我覺得佢太正太

出幾隊囉好似mirror error咁

傳聞下一round留35個唔係30
5首歌7個人一組

日プグループバトル、ベネフィットの入り方なかなかえぐい。
6人一グループが10個あって、練習生全員に投票する/しないが選べる。
グループ内個人得票1位は2万票
全体個人得票1位はさらに5万票
全グループ中1位のグループにはグループのメンバー全員にそれぞれなんと10万票
最大17万のベネフィット！

開始有repo

川川 VS 豆鶴

Everybody組好似奶左野

玩到咁大

邊度睇

聽聞床波唱if

有冇翻譯？淨係估到下啲內容

有新cm?

Group第一名+2萬票
60個人入面拎到最多票個個+5萬票
最好個group全group入面既人+10萬票

最後real cls

正常
雖然知youtuber係泰民fans
但估唔到佢真係喺everybody

睇REPO話佢有個位唱唔上去又喊

炮灰組

又話唔喊

聽講仲好似係center

屌點解要咁樣搞鳩自己 佢真係唔知自己實力係邊咩

係自己揀歌定人地揀佢阿？

Dududu個班5F1D

佢好有自信

牙西

第二次跳舞組都要唱歌？

條女個樣似港女多過架妹 覺唔覺

睇嚟牙西揀女唔睇樣 注重內在多

床波 呢段真係笑死

呢班架仔應該大把材料比人挖出黎畢竟係日本後生仔

今時今日咩地方既仔仔都大把材料啦，社交媒體咁發達。

大笑左

手㾗去搵咗

睇過咁多個練習生嘅元カノ 牙景條女最靚

淨係睇過景同西
景個jk真係幾靚

【速報】
中本、今日も福地くん、そして床波くんと3人デートしている模様！！！！

#中本大賀 #福地正 #床波志音

約會？

三個人去玩？好想目擊到

琴晩有人見到中本同福地一齊
今日就加埋床波三個 見到佢地個人仲同佢地握埋手

已經有飯追到咁貼。換句話講即係班仔都幾高人氣，隨便行街都有人留意到。

見啲人講話係都內既大學見到
已經fd到會去對方大學玩

好想睇圖
日本係咪唔會有路透/飯拍

有呀 佢地用line open chat傾

轉op了

見啲人講話大澤要black out
其他人無留意

有呀

床波？

牙澤？

轉who

你地有冇睇過中本大賀個細妹
勁可愛 好靚女

頂岩岩search完
佢個妹都好有港女味
係咪得我覺得佢地兩個都好香港味

中本個fd 沖繩海葡萄

組員
咁睇邊個唔順眼咪可以夾埋其他人foul走佢

好似係可以夾埋 然後投票踢人去第首歌

屌咩 佢真係好倒米

講緊concept評價？

諗起都覺得精彩 DOMINO 12個要剩7個

睇踢人

produce練習生唔係無得打開口牌既咩？

Sorry我講得唔清楚
係啲飯最後討論出黎個結果

十卜

磨田寬大BB

！！！！

係咪下集就播床波

屁孩

除左金熙天，其餘2個halo 我仲未認到樣lol

1pick係if表示興奮期待

係咪會一堆akb黎參賽
101個位夠唔夠

估唔到我由對幾個有意思 變成單推床波

睇完預告, 我決定改PICK豆鶴
雙子感太正

豆太郎同赤鬼

hi

IG live東鄉唱歌好好聽 真可惜

唔係因為金熙天鬧佢遲到仲要搶佢隊友位做應該留得低

隊長位都好閒，但俾攝制組拍低遲大到真係無得救。

我覺得顏爭左少少

應該唔係

棒球少年同款

點解日本學生可以咁唔理形象

發現床波又係下星期先有佢

係幾個鐘先啱

下 唔係今集播咩 預告有佢

我唔係外協嚟 雖然我都like豆同黑

理起形象上嚟係人都怕

一路以為校規要求平頭 原來係自願做和尚

牙西再流出 love and peace

其實有乜意思
佢哋比賽前又唔係練習生 有拍拖好正常喎

個頭太牛郎

個頭

像歌舞伎町牛郎般帥氣

啲人話牙西同條女仲未分
真心呢？

如果係真 牙西啲演技都幾勁

阿西有話自己而家單身？

素人靚仔冇女先奇

我意思係拍101之前有女係冇問題 但知道自己入咗
仲有機出到道做偶像 係咪應該唔好再同條女keep住聯絡

有冇人知點解佢地陸陸續續刪ig相
豆刪左大澤刪左
本田都居然刪埋

老老竇竇牙西同條女頗有夫妻相……眼同咀

條女真係好似港女

係呀 我之前都係咁講 港女有希望了

唔記得左邊到睇返黎話床波未拍過拖

係咪公司唔比佢地公開
定係佢地驚比人起底

條女睇睇下有D似偽娘

似川西扮女人

拍緊啦 同我

牙喜條女最索

牙喜個樣好純好得意

好靚
不過似姐弟

可以暗地裡交往
好多idol都咁

但啲相證明唔到宜家仲有聯絡喎

可能驚人討論阿西咁討論佢地。

我都覺似，一開頭以為佢地係兄弟姐妹關係

有冇人知Lee Minhyuk 個youtube acc係乜

反而啊蓮冇del

可能係阿蓮啲相都係團體相
冇咩發揮掛

連阿豆like過白間啲相都俾人起到，仲要話返俾白間聽，你話驚唔驚？

明明佢有like其他女藝人 點解啲人可以淨係focus白間

好恐怖
臨尾俾人起哂出尼嘅話 隨時香都似

頂頂

突然覺得牙心牙平好醒目 一早連sns都del 甚至搵佢唔到

我無其他意思喔 純粹睇日本d fan site搵到開心些牙

唔係話你唔使sorry
係講緊話佢嗰啲人

如果對錯號入座可以唔洗理我我唔介意啲練習生比賽前有女 我係見樓上話日本傳緊牙西同條女未分先理性討論下 唔係咁就當我黑佢啊
利申：pick緊佢

哇日本妹都咁癲

唔係喇 唔係講緊你
講緊啲日本妹anti

點解啲anti會勁到搵到川西同朋友既face time圖

我都想偶遇下佢地

點先可以遇到佢地

佢地呢段時間喺晒東京？

[#6 先行公開] PRODUCE 101 JAPAN｜豆原は誰をチームに選ぶのか？

阿豆呢個髮型幾好睇。

好可愛

呢個post愈來愈有痴漢feel

牙正？

不過啲練習生依家應該放緊假 應該都返哂家鄉

牙豆好Q
但佢係高左定加左鞋墊
竟然同牙勳差唔多高

仲有半個鐘

阿蓮

就開始

三井好似樣衰左

牙蓮係咪變左銀毛

大澤真係

韓國人好快比人揀晒

牙豆個team會唔會太屈

井上港人點解會咁多人pick
尋日見dj soda 都話1 pick 佢

有無直播網址

障礙賽

個個都想揀EXO

竟然有組係真心想揀du du duu

床波唔係高材生咩
搞咁耐都唔得

氣球咁耐仲唔爆

DUDUDUDU第一個揀

笑死我

景湖個個咁快爆

牙蓮組反而包尾

選歌呢part好好睇

綜藝效果滿分

阿澤話直頭係消防員訓練。

EXO組套衫係咪想拜年

佢地都幾多搵第二組人畀意見。

韓版好少咁

爭RAP惡剪

係囉，不過咁都唔錯，顯得佢地雖然係對手但關係唔錯。

好真實....破音

牙景係咪又要第一了

竟然冇修音

好想睇
係街睇唔到
有無人同我講下大澤今日靚唔靚仔

現場未必聽得咁清楚。

床波

爭歌環節包尾

佢嗰隊未出。

好想睇
佢一定好唔憤氣好得意

希望佢出時我可以趕到睇到

If!!!

床波都係黑髮好睇D

床波center

成班走去睇牙蓮個組

一開始就唔齊

床波唱得幾好

呢組啲舞麻麻，但係床波歌聲拉到分。

頭先love me right 組

聖波得第5

床波第一

FIRE組好多靚仔

阿豆係咁提阿蓮。真係塑造佢地做競爭對手。

唔介意每次都係佢地兩個企燈箱

阿豆好型。

牙豆表情進步左
牙勳好撚靚仔呀

聽日midterm冇睇到live
Weibo成班人黑緊牙心想問下係惡剪定點

呢組好正
牙豆表情管理大進步

快成咁都睇唔清楚

豆原一成 --> 豆原一位

搶RAP

屌 牙西第一

現時排名牙西第一

咁快做完
10點未到

林龍太好慘 跌到40+
會唔會第三round都入唔到

牙喜升到第十

網絡節目播放時間幾彈性。

完全估唔到佢跌得咁勁

豆豆

Youtuber 跌咗18

本田升到上13
床波升到上21

LOVE ME RIGHT打歌服

肉赤hico

估唔到阿豆跌落第四。

53-60係係底爆上去個堆

床波排名仲高過男澤
應該有主唱劇本

終於唔使見到佢喊

禁海外票都幾大變化

係,每輪都清

其實我估到
但見到有D傷心
明明上一秒先超級開心豆豆第一

唉hico又跌

覺得佢入決賽都危

係我期待太高定點
我覺得今集冇第三集咁好睇 第三集有驚喜嘅wildwildwild
但今集最好睇竟然係障礙賽

今集太短
有種突然完左嘅感覺

宮里堅係跑得好快

個人覺得hico vocal始終係弱點，同埋可愛得黎陰柔多咗啲。

係咪剪唔切

又反轉張紙貼

可能過埋下集上翻去呢

牙喜入到頭11好開心希望可以keep住

有機爭頭11

miss咗直播
其實我都幾鍾意睇揀人環節 總係有幾個你估唔到
btw大澤比蓮揀果陣個反應

大澤又升左
但其他人升跌得好勁
唔知禁完海外票後成個票池有無少左三分一

河野純喜
河野純喜
河野純喜

揀人個度飛左好多無播

一睇就知halo三個係日本妹連住投
佢地2pick 同1 pick 咪會跌好多

優心同大賀好似上原之前咁係其他組面前rap等其他人投票
大賀票高d所以就決定左大賀rap
之後優心話無心機練習集中唔到 同其他人叫大賀轉返做vocal
大賀ok之後話自己喊一陣 其他人就去自己練習
Twitter d人話佢地成個朝早都無人去搵返大賀

睇咗咁多集，兩位負責rap方面既導師真係好少鏡頭。唔知鏡頭後佢地多唔多指導練習生呢？

呢啲投完票唔服結果改返轉頭好損害好感，阿心……

唔係掛
牙心今次已經跌咗出圈 再加埋呢單嘢 應該幾難入到返去

宜家日本妹好似討論緊 話明明應該係佢地同大賀道歉 但點解最後係大賀自己主動道歉先

其實我對呢個頭11好滿意
有我既川西做c 恭喜牙喜終於入頭11 仲有大澤

佢地好似成組話 唔知最後發酵成點
好似林龍太咁就慘 明明A班 第二集捧完佢第三集將佢惡剪到翻身唔到

龍太衰咩？

上次position 河野睇完二組練習話想去二組
跟住林 話「本当にやばいと思ったんなら練習しないとダメだよね」
(大概意思係 如果真係覺得咁差/糟糕就應該去練習？
翻譯得唔好 如果錯咗請指點）
跟住第二組既人聽到 覺得林係話緊佢地 覺得唔好受

日本嗰邊好似都係兩邊立場 有人覺得無乜野 有人覺得佢咁樣喺人地面前講係自大行為 睇人唔起

我自己就覺得無乜野 因為佢係同河野講緊笑
就係咁林龍太就俾人話係「地雷」 所以排名跌咗咁多

一句嘢已經搞成咁 牙心今次應該玩撚完

其實林龍太明明好好人
上次再評價佐藤來良唔開心佢出去安慰佢
今次大賀因為冇得rap唔開心佢又喺佢身邊陪住佢
我唔信佢係有心話人嘅人嚟唔明點解要搞佢

係 佢今集都有安慰大賀

又要吹奏下床波

嘩屌呢邊都見到

林龍太我一路都有投
好唔明點解啲人唔投佢
係咪真係句野咁大影響
明明當時睇成個twitter都係講緊可憐佢⋯⋯

單推波波開始擔心佢冇得出道以為佢今個星期會爆升

愈睇愈黎大愛 final應該foul邊個都喊死

下面依舊打仗咁亂

林龍太一句惡剪就跌到咁

好痴線

睇咁多季pd黎講 喺主題曲既center/靚仔都會比較多人討論 一早已經有好多人留意 我諗因為咁 所以會多死忠
不過其實牙豆fans基礎都唔差既我覺得

咁牙心甚至LMR組應該都冇了

優心有個位變面變勁快
上一秒仲笑笑口拍大賀膊頭 下一秒就黑哂面

啱啱睇到牙房氣球果part 笑死我

床波條curve

牙豆應該點都出到道

無造票既話。

Season 1 P社公主

中里空都係

啱啱睇完 一開始明明決定咗係牙心rap 但牙賀唔服再搵其他組員評 然後牙賀連練習都缺席埋好難淨係話牙心錯哂喎

經典gif

應該冇嘅全部都冇公司background…
牙豆都似會係金蛋 造走佢唔畀入=玩鳩自己

其實牙波個金毛頭真係唔多掂
染翻黑得唔得牙波襯文青路線

宜家好似發醇緊了
話lmr 其他組員蝦大賀 大賀又淨係諗自己
又話唔會再投佢哋

呢組真係

幾好認呀表演打晒燈幾好

攬炒

表情更好

我都覺得佢黑髮好睇好多
但佢今次金髮又襯佢center位

屈機C嚟 個look搶 一開口就壓曬全隊
牙豆又係 今次氣場全開
以前汐恩應該搶過佢 但今次牙豆上曬電唔再怕羞 搶眼到

記得以前追48 每隊邊個會係第一係好難估（可能因為造馬）

衰啲講 因為今次差嘅真係幾差下
love me right 明明有3個A 你睇下佢哋表演成點

你覺得牙福有冇惡剪到
有幾下影到佢好西面
不過stage佢真係唱得最唔穩

好似仲有話佢哋幾個唔記得steps仲好意思講笑 好唔專業 又話係團體戰

因為睇呢個節目識咗唔少日本嘢 依家狂聽superfly

福地正？我自己又冇咁嘅感覺 反而覺得佢幾好 有幫手編走位
if...組算係3組最和平啦 又冇爭part

我都覺 暫時黎講真係無咩好挑剔

琴晚係twitter見到有人話lmr其他組員係咁講想大賀vocal
但係比個sub vocal佢唔係main vocal
之後就話個main vocal又走音其他人跳錯仲笑笑口講笑

呢個真 咁辛苦搶到首歌又點
成隊term比我嘅感覺係自己顧自己 咪搞成咁

要聽原版洗耳

我開始接觸日本歌

我係睇呢個節目接觸到韓國歌
最近成日聽日文版highlight

係呀係呀 大概就係咁
話佢地講到團體戰 「團體」係咁重要 點解佢地跳錯仲可以笑笑口
唉 總之成組都...

痴線佢地成組lmr跳得勁亂 好似冇排過咁 好癲 隔離組床波同牙豆真係charm左好多 越黎越有idol味

吉本點剪個故事就跟住變
所以唔到最後一日 都唔會知邊個入到出道位

牙心連累埋牙景牙全
依家成組比人鬧....攬炒

恭喜你喎>屌那星
一秒黑面

唉牙景今集已經跌左
如果決賽都入唔到
真係多撚謝晒牙心

Superfly既歌真係好激昂，睇親doctor x臨尾起佢首既歌真係幾爽。

自己做許允真咪算
依家成組許允真化

中里空都唱到走哂音
利申： 唔係咪累佢 我幾like team sky

見到twitter係咁流傳張gif

睇下星期預告見到牙蓮好撚型
好想快啲睇

真 勁亂

宮島仲要大過中本

oh shit 898

我都覺得跳得好差

我覺得fire組可以成隊出道 業務能力超ok 牙豆 牙東 牙勳 牙喜 正到

loop左一晚 忍唔住係咁睇 每一個都好吸引
同埋唔知點解覺得佢地唱得幾好聽

呢張痴漢形象太深入民心

允真溝施妍，呢鑊神仙都難救。

唉屌

EP6發現大澤中途自己走咗出去
唔好虐我家大澤啊嗚嗚嗚

LMR YouTube條片d dislike多到
覺得呢組得牙景同大賀會升 翔也都ok
其他真係898了

比人杯？

大賀好慘
Molamola佢地成組食得屎
多謝心哥累全隊

林龍太應該真係得罪吉本
無哂佢啲鏡頭佢啲相
不過佢成個人都係好自大feel

反而想知點解你會覺得佢自大？
因為嗰句說話？

唔關句野事
係佢啲言行舉止 包括表演時都好有自信咁
睇第一集最明顯
叫佢即慶唱歌佢個樣勁自滿
不過我唔否認佢有料 所以有一路投佢

咁我又無咁覺得
不過唔同人睇有唔同睇法

睇twi啲日本妹講節目變左做
蓮くん同佢的好朋友們
其實好覺個個都爭住奶蓮
蓮應該自己都好難做

提出叫其他組員再評個個應該係宮島

始終大部分人無做過練習生，少啲競爭意識，加上蓮真係實力、人氣兼具，又係咁多練習生投出黎既初c，要有實力同自信去挑戰蓮真係幾難，反而join 到蓮隊既話可能多啲人留意，生存機會大啲。但係阿豆呢啲同樣有實力、人氣，都差唔多肯定出道既，真係join 唔到蓮隊都唔使怕，即管放膽挑戰。

中國仲出咗個term叫「愛蓮說」
個個都想同蓮一隊 瘋狂讚蓮 又當佢係對手etc.

成組夾埋一齊杯人真係爭唔落

明明豆仔自己都旗鼓相當
但唔知係咪練習生入面比較細個
所以又一個理由說服緊我點解大家信靠牙蓮多啲

因為川川豆同team基本等於贏硬 想比蓮簡好正常

豆豆細個係真 所以我覺得選人佢算聰明
fire成team令人感覺好滿意 好warm

係咁蓮くん我覺得係劇本需要 一兩位必需有競爭感
雖然我覺得有點做多左 只要豆豆有對白就有蓮くん

未睇中字但搞到豆豆好似好葡萄其他人畀牙蓮揀咁

睇完岩岩放既未公開片 LMR成組都應該都好難救

我有少少懷疑制作組預先叫阿蓮唔好揀阿豆。

姜巴 潤東好靚仔

佢樣係我type

cr. MyDear_0219
呢個17年已經追佢

其實我今次無好詳細睇咁啱搵到佢堆圖就過嚟share 下

姜巴

有牙平嘅地方就有我
牙平

真係排名愈高愈有權
一見心哥排名高（sor已黑佢唔想叫佢牙心
成班爭住奶佢 驚死唔奶佢會跌排名
搞到成組都勁撚肉酸

真 跳舞rap唱歌都唔得 佢何德何能係A班

未公開條片睇到有啲嘔全組圍住佢咁

根本成組都有問題
唔出聲某幾個一樣助紂為虐
利申：已棄pick宮心計

其實如果論弟弟feel 仲有井汲 北川呢啲
宮島真係有A班光環先咁高排名
先唔講佢地練習情況 佢今集表現真係配唔上A班呢個title

我都明唔出聲個幾個嘅心態嘅 驚自己講多錯多瀨嘢掛
但就係因為咁搞到中本更加覺得自己被孤立

3簡1好難

其實係咪只要係珍珠奶茶舖附近潛伏就可以見到佢地

姜巴gchi你嚟po牙東

dududu 呢組由揀歌到比賽都好好笑

話咩因為唔想蓮顯示到反差萌所以揀dududu
然後佢地勁賣力地比賽贏第一 一拎起個牌好似好犀利咁 實情係根本無人同佢地爭
校草見到佢哋拎dududu 個樣呆咗 笑到我

樓上啲gif好好j

屌呢啲嘢本身應該同組做

吉本有冇剪走到就唔知
但真係見唔到佢隊友尼理下佢

屌 中本真係好慘
LMR玩撚完啦

中本同木全應該會冇事嘅

以為揀剩dddd
點知係佢地自己揀

木全本身有力2pick後入出道位 但而家應該有難度
睇佢死忠有冇走佬

牙景應該......

牙景比宮島累死

牙景而家都跌緊
播左呢集之後都可能...

諗起佢拎第12果陣話原來第11同第12個距離真係好遠
而家我心諗，你遲下仲遠啊

YouTube lmr條片成3.4k負皮

佢應該唔洗諗 而家所有片就顯示出佢係企牙心果邊/同佢好FD

個twitter好撚正
多謝分享

啲comments....

床波happy birthday直拍300k views了

忍唔住笑咗

佢帶眼鏡好正

原本諗住佐藤同宮島都入硬決賽 宜家睇好似有啲危
唔知會由邊兩個頂上

屌睇youtube啲留言
愈睇就愈嬲
中本同木全以外真係全部係心目中負哂分
就算係惡編都係佢地抵死
咁多位比人入

啱啱睇左中字 真心好撚仆街...
中里開頭都識話大賀rap最好 但係又叫佢唱歌
比佢唱歌喇 又比個sub vocal佢 自己霸個main vocal 比賽果陣唱到一舊屎咁
心哥自己提出比大家評分 結果大賀好d 扮讓位比佢
之後又集體逼佢讓返rap出黎
幾靚仔幾得意都無用 喺鏡頭前都做到咁 鏡頭後都唔知點欺凌法

成個表演出黎都係得中本同木全見得人
但佢地完全無鏡頭
連攝影師都偏心啲高排名

景哥同心哥就唔洗講啦
中里真係唱到成pat屎咁
甩哂beat又走哂音
唱完先係現場講喉嚨痛點點點
你唱得唔好就係事實 馬後炮想人可憐你？
明知自己喉嚨狀態唔好就拿拿聲同中本換啦
岡田又係 當rap好撚兒戲咁
完全唔撚尊重啲玩rap既人
表演都係成pat屎咁

牙波

牙景其實除咗高大靚仔之外實力真係麻麻
加埋牙心拖累真係898

睇到啲腦殘日本妹留言
叫人唔好再批評再中傷佢地點點點
屌佢地要做idol要做公眾人物預撚左嫁啦
咁都頂唔順快快手退賽仲好

咁真係表現麻麻 何來中傷
如果咁嘅表演都要吹奏 對其他隊好唔公平
再係咁尻fing fing表演 出道之後有排俾人批啦

最撚抵死就係cam man影到佢地無視人
大佬呀你班友仔有cam喺到就醒水啦屌
想做idol仲唔留意啲cam

算啦佢哋長期都被cam mon實 有時格衰真係好難24小時hide到

其實根本佢地自己心目中已經定好哂part
木全講話覺得中本rap最好都被秒無視

你定好都唔係問題 如果你定得好咪ok
(類比蓮嗰組）但宜家你最後出嚟係咩樣
rap 到成pat 屎咁 唱又唱唔好 跳又跳錯哂

俾夠一打佢哋唔使找

太惡毒嘅又唔好嘅（例如叫佢去死嗰啲）
但暫時睇youtube嗰啲都唔覺得有講錯 全部都好中肯 如果講事實都係中傷 咁無嘢好講

事實係佢地個表演衰撚過校園祭

有直拍了

牙豆
btw 吉本可唔可以用心d 直拍拍到好似偷拍咁

軍裝真係好撚正

訓醒有驚喜

Raise the flag舞台燈光好差

Raise the flag 牙西同牙澤型到

Why果組有驚喜
白岩同佐野

似係呢組第一
反而raise the flag 可能我期望太高 有啲失望

宮島直拍dislike 仲多過like

Raise the flag 個隊表演中途唔知邊個唱到個音定走咗音

睇完 整體效果最好係Why同Fire
我覺得組第一係Why
Raise the flag 我覺得要星期四睇埋舞台先可以下定論 但唱就...

安藤

睇完直拍愛上咗佢
加pick黑安

發現vocal 真係好重要
走音真係令我專心唔到（雖然出咗道有得墊音）

禁入去－＞負皮－＞上一頁
優心，不了

感覺波床個勢會消失
VO有河野 安藤

我諗床波就算入唔到頭12都可以留到最尾一集既

太快手打錯左個名
床波 sorry

Why真係估唔到
好期待全舞台

個個好唱得，聲又夠厚

正片都未播就出哂直拍，韓版係咪都係咁

對對對
如果唔係下集先出場果啲會被破爆到

Happiness 比我想像中好好多
啲成員消化得好好

首if無乜爆位 因為抒情歌隻舞又軟啲 無辦法
睇下下次入唔入到domino組 有無機再爆

首先佢要成功入到domino組

阿潤嘴阿西嗰下，阿西睇落好受。

why組牙黑唱得好好
首歌都算高難度
但佢把聲厚得黎又有穿透力
高音鳩叫位都處理得唔錯

磨田真係改變命運 應該入到35名內

raise the flag編舞其實幾好
但vocal真係麻麻
個高音

唔知你係咪指我天果個高音
我都覺得差少少，同埋我天好似有跳錯？
狀態唔好？

牙天走音之後好似仲唔記得歌詞冇唱到
之後唔知邊個唱第2段高音勁虛
本身對呢組好期待,有牙蓮牙西成組實力OK
睇完直拍有D失望

床波兩次公演都冇機會show到高音
高音唔車禍唱得好會好吸票

想睇why組舞台
希望吉本剪得好好睇睇

覺得why同fire爭第一
私心想why贏

想佢下次試下真唱跳

有冇人有留意wake up!個組
我覺得都唔錯

佐野同hico 嘅編舞真係

之前唔比其他弟弟型選手鏡頭 硬捧宮島
吉本依家可唔可以俾返少少鏡頭小松同大翔

痴線架我老公真係好似王子呀

覺醒咗嘅白岩好正

唉屌諗落黑安做大主唱嘅話 床波係咪唔入啲人見有主唱就唔揀

睇黎豆豆真係冇咩死忠Fans 比想象更加慘烈

連登少啫 日本果邊應該多好多
唔好咁灰啦

主唱可以有2個架啫
11人起碼2-3個VOCAL

唔會嘅
主唱都可以有幾個
聲線咁唔同

btw呢到係咪得我同你1pick牙波

宮島 2.5k like vs 2.2k dislike
牙景 2.1k like vs 1k dislike
兩位好朋友

就係講緊日本少
睇直拍再生數就知咩事 完全唔識升
2pick 1pick可能跌到6-8位 或者更慘
我真係太上心去追 睇黎唔可以再咁在意

唔想牙景死
我1pick 黎
明明好大機會出道

想問下死票點解？
係咪即係死忠票

只可以講佢誤交損友
宮島死都要拉埋佢陪葬

可能吉本會俾佢solo 呢

同甘共苦

其實我就覺得佢solo好過入男團
但佢夢想係入男團 同埋入咗男團都可以出solo架姐
所以點都想支持佢入

仲要咬埋耳仔

唔係 係因為投票要投夠11人
有啲人可能得幾個固定pick 剩低嘅咪亂投
(參考第一輪投票 啲人會sort by ranking 投最尾嗰幾個）呢啲就叫死票

其實我仲諗住佢今次會升好多 HBD 直拍咁犀利
但都只係得21名 佢1 pick 應該唔多

男澤真心有料

床波係默默耕耘型唔搶鏡頭又唔擦鞋

希望domino組佢留得低

點算2pick升返會驚 跌嘅話就更驚
望佢呢輪可以keep到頭4

而家11pick應該冇事 但好想佢重返第一
但而家點睇都係冇可能

數據上top4得佢跌
2pick1pick唔敢諗 而家只希望最後出到道+唔好比人炎吉推

屌依家見到好嘔心

咁熱情為咩呢
牙景

睇牙西條片都見到牙潤就黎肥到連條頸都冇左

幻想到宮心計點樣扮可憐同啲組員講自己想rap
牙景就on99為左討好佢做醜人開口同大賀講
實在太蠢爭唔落
吉本都算對牙景好
剩係剪佢道歉
又剪句老師讚佢有光環
好似有啲可疑
希望依家大賀心情好返啲啦
祝宮島優心出唔到道

下面仲有d死忠護航真係好嘔心

仲有我 但冇得投有咩用

唔記得左你 係我錯

係咪話line add softbank都可以投？ 我add左

其實除咗黑安 仲有河野
河野都衝咗入出道組
所以都係唯有叫自己唔好抱太大期望 入決賽當贏咗

仲有牙獎呢

黑安藤真係好man，唱跳都叫carry到東神既歌，歌聲好猛烈粗獷。

睇返今集中字
今集真係超多笑點
hico尖叫幫安藤加油
傷感bgm係泵氣球度播
大澤話簡直係消防員訓練
牙鶴試center個樣
好笑到呢幾個位repeat左唔知幾多次

型到痴咗線 我1pick 床波 第二應該係黑安了

why全隊都好撚尾機 首歌真係唱得好穩

男澤真係好似覺醒咗咁樣 跳舞都進步神速

牙鶴個表情係：唔準笑鳩我，邊個敢笑鳩我呀

以為要用yahoo jp先投到 但唔係禁海外投咩 定最後pick係唔同玩法

輸少當贏

萬一出唔到道唔知去邊聽佢唱歌

如果佢夢想係做歌手既話，拍片上youtube又好，busking又好，總有方法俾人聽到佢唱歌。

宜家呢個年代都方便嘅
得閒開下ig live 拍下片up上youtube咁

已開定新Post

PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (4) 留名等睇LMR組下集排名

我真係好鍾意佢把聲呀屌

而家個人直拍view數邊個領先？

蓮
西
黑安
ruki
獎
豆
鶴
今西妹
天
林
潤

唔知床波入唔到出道組嘅話有無公司簽佢

佢是但係ig po下唱歌片我已經滿足架啦

hico每次直拍pr乜柒都好前
但係點解投票就咁低

可能海外飯多

牙豆跳舞個陣 對腳真係好好睇

仲有條腰同個pat不得了

去加定先

好有緣 咁啱又同一組

姜巴你入錯po！！

cr. _she_see_me_

ahhhhhhh sorry

sorry bro
頭先無留意
見係produce 就入咗haha

對唔住大家

努力推返相關嘅
唔好意思！

推牙東補償
對唔住大家
好多produce xxxx post 我混亂咗

黑安藤揀個幾個人全部都係b班
同埋係韓國合宿個時six packs三個人同hico訓同一間房
我諗黑安藤揀既都係本身熟熟地既

老實講吉本都唔算靠惡剪靠drama炒熱話題
每個人都算有啲鏡頭 又拍下點辛酸咁
lmr咁都可以出事真係要反省

頂我覺得真係勁唔好意思
我仲要連post 咗
sorry
放低我覺得幾可愛嘅寬大先

唔緊要啦我當快手推爆佢

呢個

pish

助推

1000